覺得好撚煩

日日同我討論個tb
返學講放學又打電話黎講
問我覺唔覺得個tb暗戀佢
其實人地都係同佢有小小身體接觸啫
佢又問對佢係咪好唔同
好想叫佢清醒下
（佢有男朋友）
屌 真係好撚煩阿
點解可以咁撚自戀
仲要日撚日講野都重複 一直問問問

Tb有男朋友

tb沒有男朋友 我同學有男朋友